有冇人成日都好緊張check自已有冇帶漏野

因為真係成q日漏嘢

出門口會口講一次

電話 銀包 鎖匙齊 先走

樓主有無聽過強逼症，可以google下

只要離開某啲地方
一定會摸摸條褲
銀包 鎖匙 電話
通常都摸兩三次先放心
然後行到出去又再摸一次

電話擺開左面褲袋
有時放左係右面
拍拍左面褲袋空既 個心會離一離

以前會 依家唔會了 因為基本上唔會帶啲咩出街

每次都會同自己講
銀包鎖鑰電話煙

我！不過都係漏

同樓主一樣 有冇鎖到門果下先心理壓力最大 明明自己唔係大頭蝦果啲黎

唔check唔安心
同埋每晚瞓前都要check鬧鐘一次

揮手

銀包鎖匙電話拎住出門口 唔會漏既

不過出左街去到邊都係咁摸係咁搵驚周街漏左
但明明拎都冇拎過出黎

出門口仲要起碼check3次熄左風扇同抽氣扇未 鎖左門未
試過有時明明鎖左 但落左街又凝住冇鎖
跟住衝返上樓摸下鎖左未
最多試過來來回回12次先真係出到去